無賴文宣正式啟動

和平示威，合法抗爭左咁耐，一直都被打壓抹黑，俾克警打到頭破血流，挖眼屈斷手
大台有線now都幫曬正苦
藍屍仲要信曬

而家開始你諗到嘅全部衰野都指曬去正苦
唔駛fact check
一齊整長輩圖
貼曬全港
無賴文宣正式上線

[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)

造句：好人好人，人哋點會................

例子：好人好者，人哋點會無啦啦咬甩你手指，梗係你主動塞入人哋個口在先

好支持,
成日fact check fact check
作為普通市民有合理懷疑
講出嚟引起討論同關注好重要.
你又唔係記者, 懷疑下都要check?? 交比人地慢慢check啦屌

叫得文宣就緊係宣傳第一

推到文宣組無賴team做野，最重要係長輩style

我無野講

大家幫手宣揚出去

要整圖18區都貼連儂陳百牆！

唔可以再比cctvb洗腦！

做到幾多得幾多

[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼

反諷式:

其實日軍都係人, 有老婆仔女, 你畀日軍打
一定係你嘅錯
點解唔可以好好地等日軍派糧食, 係都要同佢地作對呢？

廢中廢老最鍾意賴
我地就賴曬落正苦，警犬
加埋長輩圖
說服力x100

我無野講呀

我係咪放創意台會好啲

而家去到依個位係全面開戰，唔駛同佢客氣
大家發揮創意

PUSH

幫手推到文宣人睇到
自己搞都得架，長輩圖+唱衰句子，貼通街

推推推

警察行得正企得正，怕乜出number同委任證

依啲藍屍真係會信架

大家快啲入黎俾意見

gogogo，成本低容易整
學建制派鳩吹，以牙還牙

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

提提大家買技噴膠 記得戴手套

警員喺新城市廣場職員邀請下毆打商場顧客

又賴返落正苦果邊
e.g. 警隊和新城市廣場合作，公然進入商場指嚇，攻擊顧客食客

警隊縱容包庇冒警，謀殺港人

推

大家一齊幫手整，唔好吹太大，只要識得賴

push

原來有人搞緊，一齊推，大家發揮無限創意
學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

佢地真係好衰呀

Push!!

例子：
林鄭：不會出賣警察
警察：放心打，出力打，唔理你係邊個，打打打
ps 當然要有圖啦

大家都意識到，同藍屍已經唔駛理性分析

講之餘，唔駛提示威者
淨係講：
正苦推警察去死
警察搞市民
政策對市民嘅壞處

將矛頭指返走，啲人就淨係會分化佢地

繼續推

其實我覺得一啲都唔無賴
輿論導向就係要咁做

繼續gogogo

加油

真係work； 我覆D撐警5毛鬧戰一邋落 "其實係林鄭推惡法搞成咁" 佢哋就即刻話唔辨論落去

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

日日幫佢洗腦，令佢地都咁諗

Push